全部連登仔同我爛入黎!

你班撚樣究竟仲想點?

警嫂, 譚耀宗, 一個二個呢D post 都可以推到上熱門, 成班連登閪靜係識圍爐打飛機? 屌完你地係咪好撚開心好撚自豪? 你覺得你把口好撚犀利係咪?

有良知既人都好嬲, 唔撚洗你同我講呢D野, 經過琴日盲既都知, 而家已經殺到埋身, 你仲係度打飛機仲對得住流血既手足咩?

快撚D同我番番黎現實世界, 怒火係心裡面燃燒, 沖破一切壓力, 想像自己係藍絲世界, 仍然要沉住氣繼續前進!! 同我記撚住! 做番實事報答義士!!

我係P牌, 咁點撚樣呀?